## Дробь

Домашнее задание к семинару

Написать класс, представляющий несократимую дробь с положительным знаменателем
Дроби должно быть можно:
* конструировать из нуля чисел (дефолтная дробь = 0), одного числа (= число / 1), двух чисел
* конструировать из другой дроби
* делать унарное отрицание (дробь = - другая дробь)
* складывать, вычитать, делить и умножать
* сравнивать
* печатать

Дробь должна быть несократимой со знаменателем больше нуля везде, кроме внутренностей методов этой дроби

Дедлайн 2021-10-07 9:00
